中大工程討論區

大家好,我係今年中大工程新生,有無人都係,大家可以做朋友,在大學生活有個照應

你都係嗎?中大工程?

Lm

上面果班都入左中大工程?

樓豬有無廿分

你tg係咩？

早幾日開左,BUT唔識用,不如你比你TG我

我23分

推

[嶺大分數 三大名氣 慘過東大 畢業老電]中大工程討論區

其實有post 不過太靜

我哋個名咁似嘅 你都係絲打?